［考古］聽到毛孟靜一句不割蓆 真係百般滋味在心頭

逼出黎又好 政治目的又好 百屌成材都好
放棄相信左十幾年既泛民 今日竟然又企返係同一陣線

真係唔放棄 咩都有可能發生

佢跟住喺自己教英語個直播都有講多次

毛EE由半途出家開始果時已經開始講人話

公道自在人心

政治就係咁

永遠有人走前, 之後先有人跟

美國由民主黨親中, 到TRUMP TRUMP反中, 共和黨反中, 民主黨反中

當年佢都係少有無同青政割蓆
護照青政入立法會嘅泛民

我真係好愛毛EE

你要各有各做都好 你有冇出力上前線擋刀擋槍都好 抗爭者有時需時既 只係大眾對我地既一個肯定

一句不割蓆 足夠了

五年前爆玻璃，好似得佢同毓民兩個無屌得好勁

個記者都唔好意思話自己係tvb

係
攬住游精

次次都係TVB

步伐不一致，但終於會同路同行

睇得多西報
呢d算咩

真係時勢造英雄
今次泛民既議員真係打出燒鵝既味道

今次佢地盡做了

多謝毛ee

講真 我都好憎泛民
但係目前為止起碼無割席先
而家呢個時候一定唔係清算佢地
但係而家出面fb 仲勁多fan page成班私怨撚
日提夜提之前佢地乜乜物物
我真係唔知呢班私怨撚係咩心態

我咁講唔係代表以前既野一筆過抹左佢
起碼呢一刻佢地無割席 我地都唔應該割

唔割蓆英文點講

望就咁望啦，但都要時刻抱持警覺。

唔好誤會，唔好將毛ee同一般泛民比
就算未發生呢期啲事，本身毛ee個人就係偏本土

希望民主派真係可以大團結抗共喇

由民主派信徒 轉投激進民主派 再投誠本土自決
由司徒華時代見證民主派變成含撚派 再到完全死心
本身諗住有生之年民主派都會係敵人

點知今日又重新企返埋一齊 個感覺真係...

不分化，不篤灰，不割蓆，我地係要分化對方。

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

希望可以影響到其他含撚派

mo ee

2016年佢係我唯一敬重嘅泛民

黃big雲

同感，搞掂咗大事先再玩清算啦
呢邊要攻嗰邊又要攻好攰㗎大佬

佢不嬲都係泛民入面最撐示威者嘅

呢三個字已經係無比力量！

點都好，佢願意企起香港人既立場，講香港人話都抵俾Like

me too
嗰班三毛嚟

只要目標一致 我地就係同路人！

唔知其他人做召集人，民主派既表現係點

我無野講

佢不嬲行得前 其實有D比你地屌緊左膠大愛既 05-10 佢地係主張唔守規則做抗爭 點知唔夠5年 就已經唔夠衝 變左左膠

唔好唔記得泛民嘅轉變係因為今次運動一直有非常非常充分嘅合理性去還手
同沙田街坊力保示威者同理
一定要小心保持住個合理性

打左大佬先，未羸之前咩都唔使講

哭泣聲啜毛姨姨

哭泣聲絕毛ee

要衝真係要有目標，民意加乘

毛ee 不嬲由雨傘己經係今次佢應該落足嘴頭教化飯民
加上有牙鄺加持

歷史會證實一切

總之今次泛民唔割，我就唔割

true

點都好 講明各有各做 可能大家今次立場上一致
始終大家做既野唔同 擁抱既願景都未必一樣
所以讚還讚 唔好太入戲

各有各做
佢地都有大班和理非fans
係勇武嘅後盾

香港人，冇本事再割蓆架喇
要清算講舊歷史，過左呢關先好唔好？

sheshe
想同佢哋3p

未至於三毛既
不過又係鍵盤救國
呢樣又屌下嗰樣又屌下呃下like咁羅

講真 比起呢班鍵盤戰士
個別議員係好幾晚都企係警方防線前面真係勇氣可嘉
你都可以屌佢地大愛和平撚叫警察同示威者都冷靜
但係你無番咁上下勇氣真係都唔敢企最前
而家班克警真係想打你就打你話鳩知你係邊個
一棍嘔左落去先講

中年it狗轉到行未
定係轉左去做狗

個記者fb 出post屌毛ee

no cut jer

放棄割蓆嘅，唔單止民立黨，仲有一大中老和理非堅定信眾(如我)！目標一致，手段不同而已，絕對有大把合作空間，如「沙田晚上乘涼街坊」係有效減低前線兄弟被ID/孤立嘅靈藥，而且不定時捐獻612基金！

熱狗怨婦

我覺得他們和很多香港人一樣，在這個月裡不住學習著，也一直找自己可以發揮力量的地方

”次次都係tvb架喎”

我哋係責任去監察議員，今日佢哋依然攬我哋無割席，係一種改變

你話為爭選票又好乜都好，我都樂觀其成。
今日佢哋唔改變去為我哋發聲，他日仲有選舉，一票不投泛民，就係最快最近嘅清算。

有改變就拜託繼續，唔好返返轉頭。

留名睇熱狗屌鳩我

一定要佢地出聲支持打9黑警！

有冇圖

我愛毛ee

因為今次真係冇撚得再割
大家明白如果612冇衝擊會發生咩事

次次都係tvb架喎

佢句 講完 先最霸氣

毛E當年都做tvb 見到後輩咁樣

CCTVB記者張家灝批評毛孟靜拍枱

我都想知

冇人覺得范國威仲搶鏡咩

毛ee係真議員

「乜次次都係TVB」

sor 可能有啲誤導
我唔肯定係咪同一個
唔好意思

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

「又係tvb!」

推天地連一線

應該係Singled Out

入去留個言啦 好多3毛

我最唔妥泛民嗰期，都ok毛ee，因為我睇住佢幫游蕙楨

之前佢71勸義士唔好爆玻璃都睇得出嗰刻佢真心係諗住義士 唔係咩破壞運動
其他人話入面冇人 衝黎做乜
佢話你衝入去真係十年 諗下自己媽媽

毛EE不嬲都好高質

新果批泛民好過舊果批好多就真
新果批打開左條路 舊果批跟住行 (除左黃XX 白頭佬...)
大佬連張超熊衰極都坐左係差佬前面做個樣

今次真係有D改觀

議員為選票無問題架喎
佢立場同我一樣 我咪投佢 好簡單
理得佢係扮定咩 我淨係睇平時投票結果

同樣地勇武派都要守返個底線，等泛民好做啲

最緊要唔好升級過快，佔路起鐵馬已經係基本盤，爆玻璃掟磚都無乜反響，仲有好多空間俾大家做野

毛ee 好正 真係大快人心 loop左幾次

大事大非前屌你當睇唔到
敵人既敵人就係朋友
無敵人中意點打就點打啦

講真 政客都係要睇老細(選民)面色
以前就算覺得要升級行動都唔敢講出黎 直到而家大家都接受到
真係全靠勇武派打返黎

原來團結真係要屌返黎

今日已經叫緊支持警察割𥱊/罷工

一直都有投佢票, 佢唯一割蓆割得最好係quit左公民黨

公道自在人心
not 🐶 not 廢老

點估到五年前地底泥泛民可以走到今日同路人
當年真係日日去拆佢金鐘大台

真・めがみ

除左白頭佬今次好多都洗底

原來毛ee quit左公民黨了
依家先知

因為民意在佢地手囉 ⋯ 我唔太鍾意毛孟靜。

你條友唔係當日縮沙，就唔會俾大口狗做到立會主席

本來諗住下屆投保皇黨送販民一程，點知今次咁合作之餘仲唔割席，真係回心轉意

不割蓆

千古罪人
佢出黎擋子彈都搞唔掂

毛EE
多謝你

當年毛ee真係攬實本土

飯民咁多和理非左膠
我諗佢係飯民主派入面
都花唔少力拉龔一致不割蓆

up

奧巴馬正垃圾，養大左隻鬼。

推

其實幾想睇
如果發展到出雞尾酒
佢地係咩反應

好撚想喊

今次MVP除咗前線義士
仲有就係泛民議員同泛民區佬
終於百屌成材

多謝毛EE

次次都係tvb

佢一直都走得好前
梁游dq 個個都割席 佢都冇埋堆

真 佢一向有本土味

+1

想知多d

呢個咪就係民主既優點
民選出黎既人係要跟民意去改變 去進步

我估繼續都係spin去林奠唔回應搞到而家局面咁
而且今次班差佬好幾次都搞佢地 工會出嚟鬧佢地 仲唔會有私怨咩
其實都唔期望佢地做啲咩
只係不譴責不割蓆已經好好
始終佢地都要靠一少部份和理非割蓆撚搵食
唔好逼得佢地太盡
各位手足都唔好錯手TK咗佢地
尋日好運都幾危險

咁諗啦 其實五年前嘅大家 都未必接受到今日嘅抗爭形態

大家對政治形勢嘅理解都係日日都變化緊
重要嘅係大家目標相近

We connect

黃碧雲割左

好型啊

好想瘋狂同毛EE講英文

always stand together?

互相尊重，俾空間大家補位

多謝毛姨

泛民本土大和解
不分化 不割蓆 不篤灰
齊上齊落 互相支援

係咪信一信會死啊

對上一次割席咪輸到依加囉

Ng Cott Cheque

毛姨姨不嬲高質 係以前左膠姐

諗返起16年嘅時候 憎飯民憎到仆街

We are a team; we do not cut each other loose

割蓆個意境好難譯，有冇英文巴一齊研究下

係，泛民都要顧及舊有和理非支持者，唔可以無底線咁攬

佢地今次真係做夠有突，勇武行動記得遮好啲

不分化 不割蓆

毛ee
爸爸親中 佢一直以黎係咁屌毛ee
又話佢收錢做戲 又話佢亂講嘢搞亂香港
我就知我冇支持錯

push

動保呢d吃力不討好既issue佢都攬住咁多年
唔係搞兩野做唔到、無人投就放手
呢d咪政治家既理念

不嬲都唔知點解咁多人反佢

毛孟靜退出公民黨「不出惡言」 句句有骨

本土立場
2012年立法會選舉，我口號之一是「拒絕大陸化」，有人叫我唔好講「大陸化」，跟返黨講「赤化」，我睬佢都傻啦！

當年公民袋班人潔癖到痴左線
利伸：考古一下 不割蓆住 不分化

睇番當年其實班議員都有個條底線
楊岳橋同天琦補選嗰陣
楊岳橋都係只係問係咪應該要有底線
佢地都知天琦做野係岩
只係仲覺得和理非有用

Did not throw someone under the bus

to sever connection / relationship / ties / links with something?

因為真係有落過場

有落過場就知同隔住mon完全兩回事

如果佢由6月9到今日只係坐係冷氣房
或者齋遊行無上過前線
唔會咁有決心講呢句野

泛民呢次似係畀示威者感動到

楊岳橋...
我見到個名就想嘔

利伸：不割蓆住 不分化

如果奧巴馬肯一早開打中國已經完左

公道自在人心 講完
好型

好老實 當政府同你講一百萬 二百萬係冇用既時候
和理非就醒覺

認同唔理咩動機, 總之有行動立場一樣平時投票唔係禁錯制就得

如果話一個人扮野但扮到死果一日,你仲會唔會話佢扮野

時間會證明一切

毛姨姨 for president

食屎tvb

to unfriend someone

如果佢係為我張票
做到呢個幾月既野
呢一票 極之值得。

試問你可以另外投邊個可以撐足個半月
出心出力
仲要仍然同一條船

佢地呢個幾月既表現
唔通唔係我地當初選佢地既原因咩？

垃9圾TVb

奧巴馬先提出重反亞太戰略

大和解麻

就算係政治目的

都要押注

都係一種佢哋以前無嘅勇氣

護住游b

今時今日泛民議員係示威者既盾
邊個成日提
其心必異

其實一句覺得佢講野好有組織

原來2012年已經講緊拒絕大陸化

今次有泛民同部分議員搵到佢地係呢場運動既位置
用佢地身份去幫示威者 企前大返班狗 幫手拖時間
仲堅決不割蓆 都算係咁

佢果時有個組織叫香港本土

佢本身都偏向本土啦

係咖喱飯厄飯食姐

我冇野講

AY 金鐘撚狗

宜家仲有

我知 不過佢個底花晒
但唔屌住

毛姨

做記者做到連講自己公司名都熬底，都算好野

係咪得佢一個
我見連網都冇
七一都捐錢都唔知點捐

仲有咖哩飯

唔係新民主同盟架咩佢

老老竇竇毛姨不嬲高汁啲
試吓同一條問題問一舊雲或者梁耀宗
都幾肯定個答案會係：「我哋唔鼓勵 /唔支持任何暴力行為，但係政府無回應訴求，所以我哋要求林鄭立即撤回！」

我睇維基係雙黨

次次都係tvb喎

屌笑到我

我非常尊重佢

理性啲講 今次示威帶左幾多票俾泛民
係佢地一次番身既機會 所以唔會咁易話割蓆

歐與朱收皮啦屌你老母扮傻

we are alliance.

鄺俊宇同林卓廷表達不流血不受傷不被捕呢個意思，鄺俊宇直接講得到支持，林卓廷加咗 5-0 就比人屌，表達能力好重要，好彩毛孟靜係用英文諗野

完全明

毛ee可唔可以做多年泛民召集人

由當年見佢突然爆咗句”傻的嗎”就知佢係自己人

求link/片

連件衫都唔敢著press

咪牌都唔敢用tvb要除低

佢個反應點解一路都冇人講㗎

我都係
百般滋味在心頭

Throw someone under the bus 解冼人一獲

讚成 到時咪計返泛民出幾多力 可唔可以將功補過
原來補唔到既到時就會再討論點做

毛ee

霸氣

幾乎全部都好生性

奧巴緊對內對外都係廢柴一條
左膠傻仔被中國玩都唔識反擊

毛EE

當年令我堅決覺得要移民嘅事件
係當年泛民投票支持收緊議事規則 畀權立法會委員會主席驅逐議員嘅權力
喺嗰一刻我讀緊中學我就已經覺得泛民永遠都只係豬隊友 冇撚用

而家我好感動 泛民遲到好過冇到

鬼叫佢一上台就收咗個和平獎
畀全世界cool 住碌鳩

push
真
仗未打完
唔好換人住

同時機有關
今次好多商家突然驚覺同大陸走得太近
民主派覺得今次係爭取雙普選最好時機
過左埋今次 唔知要等幾多年先再有機會
而家已經同一條船 賭埋落去
如果而家割 同輸曬無分別

毛we 吳靄儀 兩位都好有知識 談吐得儀 冇乜得輸

其實唔怪得佢地割
以前嘅香港人政治潔癖咁嚴重,如果唔割,只會令佢地失民心,當唔到選
如果想當年無割,搞到啲人唔投票比佢地做議員
佢地今日都唔會有立法會議員呢個身分企係度幫手擋警察
要怪嘅,只能怪個班政治潔癖嘅人,怪個班唔認同抗爭無底線嘅人
只可以話, 佢地割蓆,係為左走更遠既路

到左今日,警察比人打, 全港市民都一齊叫好
佢地又點會割蓆呢?

利申: 魚蛋個陣見義士們打狗,睇得好開心

當年掟磚掟到好犀利，
密到好似落雨咁，
而只係為左小販賣魚蛋，
即係行使武力正當性不足，
好難唔割蔗喎。

點睇長毛

得啦得啦, 呢一毛送比你

老實講
每個人對同件事都有唔同諗想
但當事情發展唔係同佢諗法一樣時
佢都願意支持
真respect 佢

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

無人想睇到暴力場面
大家要小心打死狗.

立場要堅定, 行動要理性
切要三思而後行

共匪都有教啦

聯合次要敵人，打擊主要敵人
依家必須槍口對外

毛EE呢啲先係香港老母

一榮俱榮 一損俱損

時移世易啦，佔中果陣有人比熱狗昆去撞立法會玻璃，佢識咁講一早上左神枱

毛EE收唔收義子？

佢地當年好彩冇同熱狗為伍 如果唔係今日都翻唔到身

總辭左就連拉布都拉唔到

泛民，好有用

雖然而家都拉唔到